{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120185",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가로막집"
    },
    "text": "\"横隔膜\\n\nソウル蘆原区上渓洞725-2\\n\n韓国料理-生肉/ロース、16:00~02:00、年中無休、44席/部屋:部屋なし、蘆原の遮音店は1997年川辺で始まった遮音店の2号店で、味はすでに検証されているほど有名だ。 良質の厳選された肉をリーズナブルで低価格で味わえるということは、この店の最大のメリットの一つだ。 味付け焼きギアラと豚のハラミが一番人気のメニューで、火鉢で焼き上げ、肉の味はさらに良い。 非常に広くはないが、清潔できれいな内部に駐車スペースまで備えており、多くの人が足を運んでいるところだ。 肉の味も味だが、この店で必ず食べていくべきだと店主が勧める長崎ちゃんぽんは、和食専門店で食べられるものよりも素晴らしい味を誇る」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル蘆原区上渓洞725-2にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "16:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "44席です。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "味付け焼きギアラと豚のハラミが一番人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "この店の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "非常に広くはないが、清潔できれいな内部です。"
        },
        {
            "question": "この店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の味はどうですか？",
            "answer": "良質の厳選された肉をリーズナブルで低価格で味わえるということは、この店の最大のメリットの一つです。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "店主が勧める長崎ちゃんぽんは、和食専門店で食べられるものよりも素晴らしい味を誇ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 277
    }
}